做咩哩幾日咁多post都係借人ac出

睇熱門起碼有6個post都係借FD ac出，連登開ac咁簡單都唔開？係咪為咗避P牌呀？